胸大又點，都唔係好事

啲人成日笑香港啲女仔平胸，飛機場
勁多男仔成日話鍾意double may
然後又有好多女仔為左滿足男朋友，或者唔想比人笑 於是就走去隆胸
但作為一個大波妹，認真，除左身材比其他人突出啲之外都無咩好處
著窄少少嘅衫已經好誇張，成日出街比人望
重有追巴士嘅時候會好尷尬
再者通常胸大同瘦兩者好難並存得到，胸大望去多數都會肥，而且背厚
如果要我簡一定想要瘦....

麻友係雞係公廁肉便器

胸大腰同背都唔粗唔厚 又唔肥 就好開心
雖則我只係C
但著衫都已經好好睇

你係肥姐
好多胸大瘦既人

當你細波就唔會講呢番說話

見到藍球咁大個肥仔波梗係望啦

我麻友友

𨳒你老母臭閪

麻友冇波

有村架純係咩

男人老狗胸大又真係唔係咩好事黎

又一篇ipad女既飛機文

同我女朋友諗法一樣
最煩係 著短tee都要比人望..

麻友無胸